申請 del post

麻煩站務台同事幫手del 以下 post，謝謝。

唔批

原因 ： d post 太膠，太冇營養，而家睇返真係柒到核爆。

批准